中共黨媒: 火箭升空50秒爆炸

據中共黨媒報導，4月9日19時46分，中共在四川省西昌衛星發射中心用長征三號乙運載火箭發射印度尼西亞PALAPA-N1衛星，但在點火發射後，火箭三級飛行工作異常，根據測量數據監視判斷，目前火箭三級及衛星殘骸已墜落，衛星發射失敗。

Source:

美國佬做啦一定係

一日最衰佔中

講左我地既精神勝利法係work, 改變到中國磁場的~~

無失敗過，只係火箭自主解體，中國產品人工智能超英趕美

印尼制卫星影响我国火箭

佔中嘅蝴蝶效應